【叫春】

睇番年幾前既分手whatsapp，
個心依然會跳得好快，依然會喊得出。
係，係我仲未放得低。

靜

青

我完全明白個種感受

雲狗

靜寶

雪b

大家都是狗，不用分得那麼細

傷針

做咩番舊嘢睇 唔準 斬手

不了

又傷

隔離post講whatsapp對話，然後...

搞9完靜靜未

英雄

為左留低whatsapp紀錄無所不用其極
舊電話都唔捨得dum
但又有咩用
人去樓空

幫我

Why ng del

電話無曬位我都唔捨得del

唔捨得

性騷擾

下..........

有嘢走先會有新嘢 刪完就會有新戀情

笑了

屈.....

信靜寶是基本

我正係話幫我

好撚凍啊呀呀呀呀呀呀

舊信息應該刪走再沒留憑證

我feel到呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屈

fk u

小學雞

做咩唔訓

留個名先

hello

醒了

然後發夢見到你

靜啦屌

叫完未
靜啦屌

濛狗

未呀 吹呀

wohooooooo

oooooooooohow

Hello 我係咪同你傾過嫁。個po好多人我都9up過

唔係

唔知點解想嘔

我又叫

有左？

臭雞

wohooo

乖 錫返

唔比 我話比波波知你爛口

咩事分手 ?

我成日話佢

唔比話我女朋友臭雞⋯

我搶咗靜b

唔比

好似冇

一齊

靜啦屌 嗨

男方話淡左，話攰

爭我？

回得咁快

雪b小心身體

你唔知LIHKG更新咗咩 可以收到通知
屌你連仔學下牙joe啦 又出pm 好似又有新功能

我冇update

講笑咋

屌你

好撚凍呀屌

凍到震

而家連咩人都唔想搵
點算好

點解咁多亂碼嘅

因為你

朋友呢

姐姐你太美

Jm9

冇咩朋友

呢到大把

咩黎

最後一次想念著你
最後一次再度記起

歌名

抱抱豬

唔好喊

我都就一年

聽日聽

hug

冇喊

俾個理由我呵返你

你過成點

我唔收兵

收狗

你連狗都不是

毒撚開post冇人理

咁多負皮既屌

都冇咩呀

靜啦屌唔洗瞓教咩

笑屎

垃圾

獨撚自己一個更開心

要

瞓撚到1點幾先醒

係呀屌

咁撚多負皮既屌

岩岩俾多左個

我幫妳正皮返一個

好人有好報

收皮

我幫妳變返正多過負

係喎

Magic

比個叻你

Wuuuuu 今晚實開心到瞓唔著

再誇張啲

Wuuuuu 成世唔洗瞓

靜靜我唔想溫書

咁要嘈d

靜啦

點解要提溫書ar
我都唔想溫g ar

我都係

我都唔想

集中唔到

秒回

咪撚溫喇 瞓教喇夜啦收皮喇

咁撚惡

唔夠你惡

好惡呀

比心機呀 撐你 正向自己既目標努力

好驚達唔到

我都覺

而家d人好惡呀

btw 加油呀

一定得既你就唔需要努力啦

係 樓豬好惡

你個名咁長

推

推呀

sor囉 我太長

係-.-駁唔到

係唔係有得叫春

叫

係

i'm faded

有無人可以教下我點樣有自信啲

？

唔好照鏡

lm學野

咪教咗

where are u now

又見到肩兄

好想識女朋友

your heart

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

滾啦

Kill me

平安地推post

一個二個偽毒

呀

你有街出扮毒

去邊到針好

ifc

琴日分左手 哈

好惡

因咩事散

吹呀

捱埋聽日

木嘈

我愛你

仆街 天光都唔訓？

從不喜歡孤單一個

抵你比人鬧
靜寶好波

惡過狗

抵

好

有訓

紙仔

你咪狗

你太肥塞唔落

sor lo
不過我係條街見到你

很久沒見

冇人識你

呢排有咩搞

收嗲啦肥婆

你扮唔識我姐

考試 返工

收工啦我各位偽毒

唉
你返咩

part time 侍應

hi

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

春

調轉左次序喎

突然想重睇哈利

差唔多咋

睇

訓教

訓啦屌

廢

愛我別走

ok唔好走

yes

我愛你 做我女朋友

你又想同我爭？

爭我

gayyy

愛你

樓主好靚女

做咩咁得閒嚟呢邊

agger jed thx ching

因為個邊冇曬班偽毒
全部都有街出既

agger

例如 偽毒蕉

無禮物

我有熊b

比羊b我

不了 都係我架

Gay chat

希望

偽娘

原來呢啲叫叫春

全部收聲

大把人同我同名 公廁名

我又掛住佢啦

有同路人

仲有我 樓主訓未

未

放唔低 點搞好

點解唔糞

掉左佢

天光了各位

重情

一樣

總有日要放手

樓主accept我啦咁
你好正

羊b都係你

一定唔係我都冇邀請

wohoooo

屌你老母

爸爸

！

春呀屌

爽

又要叫了

為何

你係咪改左名

想溝樓主

加油

我還是我

不了 樓主我的

重囗味

咩姐

123

456

i love u

789 樓主on99

Hi

Hi all

我屌你老母

hi all

hihi

有咩do

want make love

沖涼

靜啦屌 濛狗

呻吟

你係咪處

靜啦屌 性騷擾

我們 身邊太多假人
心中太多傷痕 等不到私奔

番去訓啦，咪搞事

岩岩聽終止戀愛諗翻起幾年前既佢 眼都紅埋

男人問男人都係？

我聽到訓唔著，係咁loop

好撚惡啊

佢唔係

2018

Happy new year

有人話有錢就會有女
跟本係流
定係我同有錢仲差好遠距離

脷申94
有父幹母幹
生活無憂
外國讀書
有樓揸手
但偏偏冇女

Change

係咪你唔夠靚仔

好辛苦 借個位黎比我發癲
唔知係咪飲左酒個人自控能力好低
打啲野出黎覺得自己好乞人憎成個痴線佬咁
係我最憎果種人既思路同回應方式
但我其實只係想講我好心淡
好想唔記得啲野
唔想再咁cheap 人地wfc
算啦 諗唔到野

醉左問題姐

0607

明明先頭先自爆完

0608

垃圾樓主

年幾啦
我都明
冇必要強逼自己放低
只要自己過得好就得

我都年幾

我係四個月
係話你啊 年幾啦

呀巴打 加油

樓主

點

放唔低唔緊要
最重要 係自己一個人過得堅強
好似我咁仲係會諗起以前
但見到佢同新仔 又會一再提醒自己佢已經唔係嗰個佢
所以 要堅強啊
唔開心都可以搵我傾訴

thank you

尋晚去邊玩

屋企

離時代遠遠 沒人間煙火

正喎屌你

有

有幾

紙兄

G持

樓豬可唔可以教我媾女

教我溝仔

等我教你

真心 單身左好耐 呢兩年一直對girl無興趣 更一度覺得自己基 但早排返工識咗嗰女仔 好有feel

有feel 正呀

不過覺得佢player 啲巴絲都咁講 橙

有feel就做野啦
可能佢唔係你想像中咁係play girl呢

唔開心 佢好遲鈍

鈴聲可以寧靜
難過卻避不過

好聽

夏

慢慢黎啦 急唔黎

秋冬

想溝樓主 點算

痴撚線

0416

我鐘意左樓豬

1436

無奈這結果只有苦果

416

418

直線表白

好似搵到但無從入手

樓主我想包養你

Yoho

商場名

有病

第一次去噹失路

叫春

絲打 要愛自己

你有性病

哦

我有試過對自己好 但我真係好愛好愛佢
愛到不知不覺就會為佢付出所有野

做女人要有矜持

佢話當我係最後一個 我都當佢係最後一個 所以我先咁付出
我好清楚佢唔係唔愛我 只係唔識表達同埋平衡 畢竟都係第一次

比多小小耐性 我當初都好似佢咁冇左個ex 依家都仲後悔緊 但唔好再死chur佢

我有比其實
諗起 如果唔係我無啦啦嬲左佢都唔會搞成咁
次次都係我問起你有幾愛我呀 你會唔會娶我呀呢d先會變成咁唔開心
惟有慢慢等下 忍下

反而我覺得佢唔慣姐

發夢又見到你

每次啲夢都差唔多

係好sweet好sweet，但之後就愈黎愈冷淡，得翻夢入面既自己係到喊

點解啲夢成日重複

支持你

咩夢

咩post黎架

算唔算解答左

hug you

okay

做咩學埋雪寶既回覆

有sweet過都算唔錯啦

好似個個都係咁回

個個都好惡 我唔會咁

通常我都唔會

邊個學我
鼻塞瞓唔到

冇
快d訓

我地清泉

咁都召喚到出黎

咁型嘅突然間

訓未呀 聽日有冇野做

又用唔到tg了

你冇咁既本能

一向都型

用緊喎

唉屌

怎麼了 濛狗

掛住人

miss me?

me

如果係你就簡單

your mum

唉，濛狗咪咁啦

can't control

我知
難過卻避不過
十卜you
屌你老母

感動 thanks

閱

串少陣啦臭閪

感受到友情嘅樂趣就忘記傷心事

唔係咁易

慘

我善良

口花花

講到我唔善良咁

掛住樓豬

好呀

好開心 唔好問點解
期待下個禮拜三

冇人想知點解

真係唔想知?

晚晚都想係度9up

Just do it

十卜

你都善良 不過惡

真性情

不了 恰我既

yo

埋黎睇

係嫁啦

有冇人幫我

年半了

冇！

邊有可能

推倒你

食煎啦

食菜仔啦

食女啦

不，謝了

做緊咩

食蕉

唔係朋友

樓主4左？

靜左

煎

溫書啦

笑左

岩岩訓醒

大家差唔多

你d鼻寒聲

唔同你訓

woo

wooooo

Hey gays

hi i am gay

I know

i know u know

Good
Let's fuck

ok
come on

睇完gv好緊火

Call duck

我咁靚仔落轉gay bar啲人排住隊屌我

試吓插返人

No

香港真係民智未開 見到gaylo都咁大驚小怪

俾我插你你就明點解我揀gay

早啲訓

努力下

早睡早起

好難

瞓醒？

十三

Send唔到message

未訓

send咩msg?

你好臭

又話早d瞓 呃9我

幾時有應承你

前日

quote番

搵

嘈死

^^

睇唔明

叫春a ma
睇唔明係正常

搵返sis

碌左個頭入黎

幫你執

樓主
夜晚又頹爆

歪呀

頭先訓唔著諗左陣
都係放棄lu

傾計

我認得你

諗咩

女

做咩唔瞓教

就訓

諗我？

靜啦屌 我瞓教嫁 嘈生晒

下次轉諗你

仆街啦你

有冇多d資料?
唔想一諗就靜啦屌

幾時約我食飯

頂 靜靜

話我嘈 唔同你食

靜啦屌 我好鐘意你嗰名

結果都係靜啦屌

靜啦屌你

呆b

cap低佢留念

仆街

我屌

屌你老味

俾阿寶休息吓啦

咩

咩都冇呀

咁凍係時候叫春

你係邊個

上水5度都冇，我屌

咩我係邊個

我呢邊暖過你
不過都係好凍

你個名點讀

如果屋企好似韓國咁有地暖就好

屌b

好柒..

小豆

買暖風機囉

屋企好似有

豆b

樓主好撚柒

原來樓豬我識 晏啲放飯pm你

靜b

但好似話用左會好乾好焗

乖

我住係水入面 我係美人魚

ff

通常漫畫入面d美人魚都好醜

貢惡 驚乜姐 我諗你發現柒左自己都會轉icon啦。我哋又無quote張相

諗起ex

request左你ig

究竟點解啲人換另一半可以咁快

不要問

咁快放得低咩唉

對唔住

唉我都想知

唔會呀 我講笑抽水 妳驚比人起先咁大反應姐

樓豬 要放得低就係聽少啲叫春歌 睇少啲埃豬飛卜啲叫春po

嚇死我喇，
叫春歌好聽

聽少啲先放低到

好 每天愛我多一些

瘋狂唱K

有獎勵嗎?

唱啦
唔好諗

有 做我隻兵

要約到人先得

有咩軍糧?

約我

點會咁隨便

少少軍糧都冇

樓主未開sem咩 好得閒下

快了

識樓主 月中開

樓主前幾日先同我出完街 仲玩得好開心 佢講嘢好低b嫁

圖呢

（多）

唔比 琴日相認勁搞笑

想尿尿了

有冇人掛住我？

冇啊柒芄

OK

精神分裂

唔叫

我愛你
佢痴線架 唔好理佢

點叫

你好

好不安

唔使驚 好快唔痛

唔好玩啦伍寶

咁多人爭我

I love you

係 你好屌

係到叫

格劍未

Come

靜啦屌 好嘈呀

咪撚嘈啦

我凍

我愛你 嫁比我 做LIHKG第一對5p台網戀

係好撚凍

戒指

想要邊隻 自己cap

我全部cap曬
iphone X

肩哥可唔可以養我
我識照顧主人

An撚咁都發現到X條bar

我好窮嫁咋

祈求天父做十分鐘好人
佢聽日 大後日同大大後日都要番工呀

Gays
我懷念自己俾人metoo

懷疑

懷念誰

ok
只做十分鐘

做咩

打撚錯字

射射豬

見到lu

不用射

屌佢老母比狗屌

呢件事話俾大家知
無論做咩事都好
門面功夫一定要做足

你本身識佢？識既聽日屌佢老母 西佢面
通常呢啲都好後知後覺

肯定唔識啦

諗下好啦8婆

10個洋腸9件垃圾
但港女就係中意食垃圾

隔離飯特別香

張圖咁長

bra 999!

精神

春～～～～～～～～～～～

又遲到

屌

你遲到！

唉

樓主仲未放低件垃圾

Hi All

Bye All

個夢

係時候醒喇

我好廢

仲未習慣姐我估

都慣既，但潛意識夢到

樓主我愛你

咁順攤

望住我

我想嘔呀

做咩想嘔 唔舒服？ 小心身體

望完你就想嘔..我都唔知點解

小心身體依家天氣忽冷忽熱 著多件衫

緊係

我病左呀哎

著左兩件但好涷

睇e生 飲多啲水

飲水能醫百病

我都傷風

樓主可唔可以秒回我一陣 唉

點解鐘意人咁辛苦 緊張妳姐 主動搵妳又怕chur親妳 唔搵妳又會頹又會心煩 唉

幾時有人鍾意我

大把啦

有條毛

呢到日日有人示愛

現實哪有

你咁樣衰......😅

可能有呢

我都愛你

hope so

我愛樓主

落力為你好 得不到分數

that's ok

糖糖

你注定要跟他日後同路

點解

仲未瞓 癲婆

auntie

醒埋

秒回我

welcome back

我試下

士多啤梨綿綿冰

love you

食我

食芒果

岩岩行開左嗚

矛人

?

好想搵佢

好悶

JJ狗近況幸福嗎

呢條先岩

抄狗

林風不了

想等佢搵我

咁岩聽到
屌你集中啲得唔得
撳黎撳去好煩

佢唔搵咁點算

搵人傾計

樓主終於有第一嗰po 可以1001

之前開左幾百個廢po都唔得

廢po多的是

87

i love 樓主

654321

Ho ball

做我男朋友

4未

你推完post未

你愛唔愛我

no sheshe

就

笑

好掛住佢

掛住我好過啦

你都唔掛住我

試下食我

樓主好可愛

唔要

怕醜

發夢又見到你同你手拖手去行街

我可以

咁開心 我都同羊咩拖緊手仔

Gay

真絲

我想架？屌你

試下拖住我出街

你搵男朋友拖

樓主拖我

屌你老濛

我對你有興趣多啲

（拖）

屌得好

女神

你贏

Ching ho ball

攬住我

點解呢嗰po無看更嫁

樓主教我點溝女
單身太耐唔識

整容

我唔想次次係我搵佢

太基 不了

呢到

（啜）

笑什麼

冇

i am back

去邊黎

我食左

糖糖去左邊

咁大食

溝毒撚唔難

我唔知佢毒唔毒

我食埋

我好食

媾我 單身狗公

唔想返工呀 媽呀

嘔返出黎ok?

咩工先

識左佢幾耐啊

基佬

我好毒

可惜不是你

養我

唔得 但沖左去大海啦

年幾

想典

笑咩 我可以養你

自爆不了

我絲

我可以

做咩咁夜唔瞓

年幾都唔知 廢左啲 改名啦「廢咗啲」

辣殺po

唉 晚晚瞓得果3嗰鐘 人都癲

又想返工喇唉

打錯呀屌 又要返工喇唉

呢嗰po係咪得返我自己一嗰

一嗰人都無

早晨

Pt? Ft?

咪就係 咁都仲唔知 扺打啦

終於有人

Freelance

捉住樓主嚟Bin

Im always here

你應該好似你個名咁 靜啦屌

應該唔毒

我去找醫生

Me join,ok?

咁就難搞啲

改名喇

邊嗰養我？

Nobody

我都唔知

又笑人啦

有冇keep住日日傾計先

1001

我想同你瘋狂傾計

呢到傾

我養妳

檸檬好酸

好冇食

叫春叫到 1001

唔係呀 講緊樓主比左檸檬人食

樓主快點開2

仲以為你比佢請食檸檬

好想1001左佢 但又想留比樓主嗰柒頭

啱啊 但佢消失左

屌你地